買錯 FF VII remake英文版

買ff7 remake 無留意 買錯英文版，但係我英文一般
有無睇開英文 或者打爆機願意交換

利申: 個盒入面爛咗少少 但唔影響放碟
有玩過 隻碟無問題

學下英文啦

有時講完都未load到
玩左幾個鐘都係明d唔明d

$50收左佢
Tg:hugo1991

盒爛左講經咩

只係爛左入面少少 唔影響放碟 換入面隻碟唔換盒都得

唔好ff 有人會換啦

新買但咁快爛盒
玩左6，7年ps4都未爛過盒

想爆機嘅人換個爛盒？

$100收
Tg: hugo1991

PSN賣緊234